【特區護照】五毛曱甴最新分化風向：攬炒攬上身

港共要攬炒唔關我地事，我地只係支持

叫我地唔好攬炒關稅區，事實上係支那破壞中英聯合聲明，消滅一國兩制，加上大量紅色資本滲透，引入造假數文化，摧毀全世界最自由金融體系地位。

叫我地唔好攬炒特衰護照，事實上係支那派人行特區護照方便從事間諜活動(屎為慢慢周), 當然係無獨有偶，仲有CIA間諜李振成。

TL; DR,話中有話屈你攬炒香港，趁機搞分化